有冇人覺得係巴士大聲講電話既人好撚乞人憎

我屌哂你地老母今日坐三程車都比人夾攻

瞓到大大聲扯鼻寒嘅人仲垃圾

係巴士大聲講野嘅都係好撚乞人憎